大家識幾多種語言既greetings？

我識呢啲:
泰文
韓文
日文
印度文
廣東話
普通話
英文
法文
義大利文
西班牙文
夏威夷文

咁少, 渣ga

我識
泰文
韓文
日文
印度文
廣東話
普通話
英文
法文
義大利文
西班牙文
夏威夷文

hello world計唔計

你贏了

淨係識greetings 有鬼用
可以流利地同native speaker 溝通就話姐